我覺得自己好噁心

包括但不只外貌上

.............................

好低自尊但又唔知點解好有自信

但我覺得係人都係咁

有D人踩到自己好盡，但又成日同我講，打算對返工識的6 7分美女展開行動...